\clearpage
\section{Aufgabe b)}
\label{sec:task_b}
In dieser Teilaufgabe sollten die Daten des Siliziums auf verschiedene Weisen aufgetragen werden. Zuerst sollte der gesamte Datensatz doppelt logarithmisch Invers aufgetragen werden, also der Logarithmus der inversen Werte. Diese Darstellung finden wir in \autoref{fig:silicon_log_inverse}.\\
Desweiteren sollte der logarithmisch inverse Widerstand gegen die logarithmische Temperatur dargestellt werden im Bereich der Erschöpfung des Silizium. Dieser Bereich wurde nicht vollständig in den Messungen abgedeckt, daher sehen wir nur einen Teil der Beugung die wir erkennen sollten. Die Darstellung findet sich in \autoref{fig:silicon_log_yinverse}. Wir erkennen zudem einen eindeutigen Sprung in den Messungen. Dieser kommt aus unbekannten Gründen durch die verwendete Messbrücke zustande. Es wurde für die Darstellung ein Messbereich von \SI{220}{\kelvin} bis zum höchsten Messwert verwendet. Relevant ist zudem nur die Messung von Platin in diesem Temperaturbereich.\\
Man bemerkt das der durch die Messbrücke verursachte Sprung bei Helium und Stickstoff bei leicht unterschiedlichen Temperaturen stattfand.

\begin{figure}[H]
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.8\linewidth]{images/silicon_log_xInverse_yInverse_xLog_yLog_start0_stop300.pdf}
    \caption{Silizium doppelt logarithmisch inverse Auftragung}
    \label{fig:silicon_log_inverse}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.8\linewidth]{images/silicon_log_yInverse_xLog_yLog_start220_stop400.pdf}
    \caption{Silizium doppelt logarithmische Auftragung, nur Widerstand invers}
    \label{fig:silicon_log_yinverse}
\end{subfigure}
\end{figure}